點解修咸頓主場可以廢過作客咁多

上季英超第三

禾地勁聯都係